男人用呢一種長型銀包會唔會好怪

因為之前用過嗰普通既兩摺銀包,試過身份證同八達通都好容易跌出來(可能係因為拎得太多搞到啲卡位鬆哂) 之後終於有一次連身份證,學生證同八達通都唔見咗 果次之後因為有心理陰影換左兩次都係換有拉鍊嘅兩摺銀包 感覺安全好多
但未試過用呢一隻長型既銀包,感覺用落去會好方便,但男人用會唔會好怪

利申非靚仔

gay

醜人多八怪

屌，自己鐘意咪用，理撚得人

唔會
自己用得開心最重要

會

男人老狗用長銀包好撚gay

咩料，用個銀包都要分靚唔靚仔 搵鬼得閒留意你個銀包咩樣咩

自己鐘意就ok

自己合用咪得, 使理人地點睇

冇人會留意你

唔會 鐘意就用

知道巴打

非gay

用緊 前幾期雜誌送既

講得啱

等我入手一個試一試

Gay
你都係用翻正方形兩摺果D啦
男人無得簡咖啦
乜撚野自己用得開心就得
人地見到開口埋口就屌你死gay佬你會開心咩

正方形都有分三格，二合一 比你簡

絲？

如果西裝友用既話又幾襯

以前用嗰個街邊貨入面係紙皮來 唔夠兩年就成塊皮甩咗出嚟

買咗幾十蚊，當初就係貪佢有拉鏈

我都覺，但我唔係

去旅行先用
其實幾鍾意長形
但平時出街唔帶袋
放唔到落褲袋

平時放背囊或者手𢲡住
硬係放後面褲袋會覺得有嘢頂住好唔自左

女人

可能stereotype左 覺得怪怪地 幻想自己食宵夜落街個陣拎住個長銀包 好女人 慣左放褲袋 兩手fingfing先瀟灑

但實色牛皮既簡單款式好似又會balance番 如果用光面果隻就真係怪

除左黑色 咪用其他

你都講左啦
唔靚仔就用咩都柒
唔靚仔根本冇人會留意你用咩銀包

樓上個隻男人就咁揸住行出街都幾正常
但有拉鏈嘅諗下都覺得好gay

好似依隻啞棕色皮面都唔會好女人既，
D圖起coach官網男裝皮夾分類度搵，但我見女裝都有依啲款

男人好似都係襯啲冇拉鍊嘅銀包

D大陸佬好中意用呢種銀包，成日見佢地用格肋底夾住

對我來講有拉鍊係首要考慮

用緊長銀包

理撚得佢
日本都大把男人用
銀紙又唔會摷
又有位放銀不知幾好用

日本大把男人用 你唔屌啲日本男人周街都係gay

依隻我都覺得幾型，但係冇拉鍊好無安全感

成張銀紙放入去唔皺果下幾正

我覺得會，但who fucking cares
你鐘意既話拎個尼龍袋黎裝都得，你自己用咋嘛

用緊長銀包

用緊第二幅圖嗰種
幾好用 係驚坐低嗰陣俾人偷銀包

好想屈爛佢

唔係女人顏色咪得囉

Couch

用緊無拉鍊既長銀包

唉，話女人，又話gay....

日本各大職人皮牌都係岀長財架啦。
Coat wallet 本身就係男裝放係大䄛度用嘅。

linhkg 仔真係好井底。

想買個 巴打有冇推介

日本好興，之後放後褲袋

coach 正方形 二合一 1K
利申：用緊

好唔好用？

柒到仆街

做工垃圾

無咩budget上淘寶買七匹狼 幾正 又平

屌，真係好撚井底
長銀包先好用，放同樣咁多嘢嘅時候個銀包薄好多
用過番唔到轉頭

依隻點？好似幾靚仔

不過又真係唔好買coach，上樂天大把日本靚長財

屌你理得人哋點諗 自己鍾意咪用囉 你再問就真係gay喇

大把男裝銀包設計係裝得多又唔會跌野出黎
唔係話用長銀包唔得 係有少少乸啫
長銀包設計已經係好多人心中被定型係女仔用 無計

咪係嗰啲企喺道德高地嘅假膠

我少少都唔覺得我個銀包gay
利申：操牛撚，順便操埋銀包

人柒攞個令銀包出黎只會比人偷
唔會話你有taste

拉鏈長銀包見親都係乸型

見過

一係買個卡套裝？

cheapcheap地用緊muji
又放得多散銀
位又多

我覺得ok

啲gay既多數都夾住長銀包再著花花衫

靚仔=ok
你? 收皮

好撚柒.. 2粒lin做乜撚野事

用呢個幾好渣手。

決定試下依種，希望無拉鍊唔好跌證件

咁大楷放到落西褲袋？

靚仔用既話真係幾型

番工會送落工事包。

利申：文職人

有咩銀包推介
短

接受唔到銀包電話唔係放西褲袋

喺日本見過有個後生仔用LV長型銀包
插喺後邊褲袋, 凸咗半個出嚟

正常用兩摺銀包好少會跌卡出嚟架喎
係咪你裝太多卡落同一個位，撐到鬆咗呀
冇話男人唔用得長銀包，只不過樣衰嘅人用只會標奇立異

日本仔係興咁
歌舞伎町D牛郎個個都係咁
係香港兩野就比人撻左啦

唔番工既日子會渣住行

係 我想之前拎得太多搞到個卡位鬆晒，一倒轉就啲晒啲卡出嚟，本身都諗住換，點知換之前都係奶左一次野

有無諗過用卡holder
咁咪唔會整到銀包好厚

大陸佬咩 用長銀包

每個人既性取向都唔同
洗乜理人點睇

同牌子

認真答
靚仔/有錢佬用咩都好睇
講真你打開裏面有張黑卡都冇人理你gay唔gay la

以前都用長銀包因為想d銀紙工工整整，但有個問題係男仔唔似女仔有手袋擺銀包，擺褲帶好容易折起，
折爛咗幾張卡之後就轉返短

你夠膽就落CLUB用,睇下有無人搵你傾計

樣>>>>>>>>>>>>>>>所有嘢

會有大隻仔埋黎摸你羅友

師奶先用

Same，操牛同時操長財

長銀包可以放入西裝內袋

好核突 係街見到一定指住你個”拿”型笑
銀包依家野最緊要係返工又得出街casual wear都得 btw 前面話咩coat wallet嗰啲得啖笑 日日著住件西裝外套/嬲出街 唔方便都搵咁多藉口
利申: 用開LV 正方形銀包 又抵又耐用

霸氣

我本身係用開長型 用左好多年
你銀包都要睇人面色驚比人話怪
呢下先on9
自己鐘意用咪得
都唔知邊個定話長銀包就係gay
膠都費事俾
同埋我用乜關身邊啲人咩事 又唔係買比佢

靚仔用咩都有型
唔靚仔用咩都唔會有人留意你

結論 覺得想用就用

點撚樣袋係褲袋？

LV正方銀包都好意思利申

無問題 用啦

有銀包鍊啲連登仔會話MK
我專登唔影我條皮鍊

旅行先會用
平時用 去食個飯都要拎個袋代住 好麻煩

Man

男人用長銀包先有味道，我都用緊

金融撚好中意用

日本仔用都比日本妹話扮OL

男人用長銀包要著西裝先形

多唔多乜卡物卡？
有係方便，同銀紙直身啲
不過都係男人老狗用長銀包
話知你西裝友都係核撚突

型

襯西裝ok 型
但唔帶袋要手拎有啲麻煩

間隔都唔錯，隻色望上去幾啱男仔

M咩K 一睇就知麻甩佬

佢哋思想仲停留喺“男仔”要用短銀包
男仔就係囉，男人緊係用長銀包

印第安風

我都係用純黑色長銀包
唔好拉鍊款就得啦

最大問題zip唔到落褲袋

上網買左個無拉鍊試一試

拉鍊就柒 摺款一睇就知係男人款

好mk 好gay

其實真係好睇咩打扮咩樣,
如果唔係實9唔搭8

其實我想問點解要用長銀包？
長銀包有咩優點係短銀包冇
又長，攜帶起嚟又唔方便，袋住佢？ 定揸住佢？ 放褲袋又易比人偷冇安全感，又唔係靚
點解要用一個令自己唔方便又唔好睇又唔安全嘅嘢

錢咪又係要俾人，多鳩餘

我著西裝或揹袋銀包都一定袋褲袋
因為西裝會除袋會放低，銀包一定永遠跟身
習慣安全問題

曬銀包牌子，好似以前jpg銀包要露鐵牌出嚟

goro's d銀包無返幾皮野都買唔到

1. 薄，放同樣咁多嘢會薄好多，當然要塞爆一個長銀包另計
2. 斯文款係for西裝褸(薄嘅好處又出嚟)，原色牛皮款係for牛仔褲，通常有銀包鍊
3. 我習慣後褲袋，我用咗長銀包起碼5年，其實冇你相像中咁易俾人偷到 。
對我嚟講長銀包絕對係方便，好睇又安全
冇用過係唔明㗎喇
你著西裝又唔慣放褸就冇計，只可以話你唔啱用

長銀包正 好用 不過怕俾人偷

呢個年代仲會有人覺得男人用長銀包會好基我諗呢亭人都應該仲停留緊佢呀爺個年代。

我有幾個用左好短時間既 comme des garcons 銀包極新淨你有興趣我幾舊水讓比你。

根本嚟度就係有一大班未見過細面嘅on 仔。淨係接受到佢地果套，其他就係柒, MK, gay ..... 其實呢d on 仔真係好撚可憐。

用皮鏈扣著咪得
我用redmoon都成日比人問呢樣野

土屋鞄
想買佢個短銀包

巴打識貨

Ganzo 都好靚

土屋鞄
想買佢個短銀包[/quote]

Ganzo 都好靚[/quote]

都係高質野

Ganzo 都好靚[/quote]

都係高質野[/quote]
感覺土屋間隔好d 佢拉鍊果個藍色都好想入

都係高質野[/quote]
感覺土屋間隔好d 佢拉鍊果個藍色都好想入[/quote]

但手工其實Ganzo 好d, 皮都靚d

多數GAY佬